SNDL！SNDL！SNDL！

2020最後發達機會

井噴式發射

各位睇幾多錢？
0.31本

0.53本
仲未番家鄉

今晚到啦.

大麻股討論post到傾算啦

Lm

。。。